又搞唔成罷工

外國媒體話唔知香港搞緊罷工，有冇人有英文版文宣？有冇人幫手推上國際新聞？
香港幾十年冇發生過大罷工，比Ｄ力唔好淨係push, 要貼到周街都係。全香港人都要知道８月５日香港人唔要＂返工＂要五大訴求